Se convierte una señal (ecg) en análogica y se la saca por el pin DAC, se la reingresa al canal ch1 (convertidor AD).
Si se presiona la tecla se activa el filtrado, tecla 2 se desactiva. Tecla 3 para disminuir la frecuencia de corte, tecla 4 para aumentar.


Link al video:
https://drive.google.com/file/d/13UdYja0lxjWuknIV4HSZEacHN5EKGc2r/view?usp=sharing
